塵s秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

沖完白白

！

HI

想奶

!!!!!!!

聽日SL好唔好

俾我就唔忍啦

柒頭lm

存在宇宙亦淪陷亡殞
愛把距離和時辰鯨吞

次次一得閒諗住覆就爆post！屌

ok
你返工返到幾時？

返到屋企了

你有冇咁忙呀

去左邊度溝女呀

未著衫 快

ok

應該番埋21就算
hea番一個禮拜先番學

唔好逼我

join

射得一日唔夠喉

12月要去東京呀 搵緊機票酒店

連射

快

屌，你咪仲有排返
開sem變返大肥仔

從來唔逼人

pmed

Yamashita Tomohisa

wa diu
一個二個都去旅行
me好酸呀

你接唔接得實呀

佢寧願要靚仔有肚腩都唔鐘意大隻

手口並用！

我會尊重你嘅決定

保佑

關你撚事

me仲未去過日本

Thanks

咩料呀

我有排因為咁block咗你

ys im

mean到

儲錢整容？

三射發！

等睇入住請敲門

串到呢

ok go

welcome

聽講拜完浮雲哥就會有仔/女

有冇咁把炮

自己睇驚驚

Yamashita Tomohisa=戀愛

有冇咁細膽

真的

試下咪G lor

有冇聽小小戀歌

捐咗佢好過啦

陪我

有啊 心情大好

Me清純乖乖

不如請我食飯咪仲好

佢專恰毒撚

你試過，咁靈

識嘢！

我仲未有

me專搞依d

好come

唔怪得成日恰我啦

不了

你唔多成心

係呀 好靈

攬住我

正

不安

不要戲弄小妹 小妹仲要dse

我一個鐘拜一次

得個講字

浮雲哥顯靈啦

你係

新人留名

可能佢保佑cda

好過搞gay

浮雲哥賜我好桃花

幫你

大家都係

空虛寂寞凍

拜完 我一於試下佢靈唔靈

我唔係

可以幫我什麼

偏心9

冰個

Prep ocamp牙屌

我真係毒撚

溫G

你

威威唔洗返工

我想要溫暖的愛

又做我？

好撚好聽

當年唔去ocamp
所有出pool機會都係我突登錯過

信你

認真好呀

你係咪今日覆我睇動漫個位

啊啊啊啊啊啊

我都唔識

想當年我去個咗福音camp

有靚桃花

咁你唔係毒撚

我5p台天字號毒撚第一人

舊歌

睇入住請敲門了！！！

我成日都俾你

木柚

好呀

我刀想要

啊咩

絲打都鍾意鬼片
我係鍾意鬼故多D
今日先睇個鬼故post

走啦走啦

你貢gay
禾驚

link

GReeeeN都好撚好聽

開心

(月經) 一人一個恐怖鬼故

LIHKG @ Android

俾你做1仔囉

有咩咁開心呀

依個睇左了
有幾個真係幾恐怖

畢鳥

hihi

扮工時睇

我深夜先睇
個feel特別正

點解咁傻豬

唔想好似你咁

其實點解要拍拖借
如果唔係已經過左廿歲
都唔會想諗呢個話題

返黎啦

又話唔敢睇

你都去囉

我係又要睇又要驚

唔想G呀

幫我補bio

睇鬼故冇咁恐怖

哈囉

溫暖

またね

如果過咗仲係A0呢

你睇下你後面

搞手仲約緊人

我鍾意睇字多D
因為唔鍾意佢成日突然彈出黎而驚
而係想驚在心寒位

有我

樓豬幾耐爆一個post

我修商

同伴囉
到時約好入同一間老人院

啲人成日聽到有人敲門
其實有冇諗過唔係出面敲
係係房入面敲出去
放我出去呀

餃姐

你驚

Halo

最愛食餃子

Metoo 咁啱

你仆街死 ok?

Hello呃我新加入的餃

隻公仔好得意

今日揾工未呀

係扮工果時

我冇呃人架

木鳥
我依家空虛寂寞凍

Dse?

我攤係張床

我讀bio

攬攬

隨緣啦

格里有冇人訓

岩岩放左無耐喳 食野

樓主係5p台台主 梗係快

其實呢排特別多人

我會唔驚

女lo

睇下你隔離

我返工前一個post
放工後 已經另一個

幾驚都企係你前面

我地要支持樓豬

呃我bio?

樓主好受歡迎

ng duck wo

咁應該唔得閒上黎

樓豬有咩做

真

第一日上？

係
台主

小心d

點解你可以咁癲

你d波肌會夾死我

扑女

冇

快去
食d咩好嘢呀

我一個都爆吾刀

小妹出年dse

仲有時間上黎
樓主精力旺盛真男人

攬公仔訓啦

係
唔知做咩多左好多

我bio 5** wor

你lo

花季

食左雪糕

多咗我

我呢d old seafood

冇嘢！

Mcm開live 唔講住！

好多廢精

唔想同你條毒撚訓

你好純

木屈

有
就係秒回你

睇都睇唔切

我隔離有好多公仔
男人係唔會體會到

驚閪咩

唔關我事
係多人咋

小妹出年k1

夾你碌腸

D公仔送晒俾人

餃

屈G

其實黎黎去去都係你地幾個

送比邊個

秒回

因為有我

明la

留名

你而家先發現到我

oo

?

你成日潛

女

我明白了

愛你呢

走啦走啦
我唔想G呀

你又想夾？

唔信你了

有神快拜

我多朋友 88

屌你mean撚到

咁要買幾多公仔先夠

又迫害

威到

我都話我100%信你

教你都ok
Nth do

沒有

一車大包圍

張床越來越迫 啲公仔比我掉哂出廳

知我咩感受啦

好多菌

其實係推得太快 好易miss

夾唔到

我張床有成20隻公仔

ex同d fd

我夾你囉

樓主的威力

Me講下
我都畢業了

女。。。

圖

想吹下水

咁而家一隻都冇啦？

夾我個頭呀唔該

我仲有3年呀！！！
屌

Topic

知你大胸啦

我知

嚟

Yes

好細隻?
我兩隻大，兩隻中已經冇咩位lu

冇影過

comr

我都仲有2年呀
做學生妹咪幾好

又嫌棄我

冇啦
唔留

你又豬

讀到死

有啲手咁大 有啲大多少少

我好多都比狗咬爛哂了

大胸好啊
可以比人揸

我知你呃我

從來都沒有

講樓主係咪偽毒
係

養埋我ok?

我唔攬公仔 會冇咁快訓到

估你唔到

嘻嘻

要比我打

佢陣間又嬲豬㗎喇

一定要夾住嘢訓

我啲公仔都keep得ok
有啲10-20年了

我m底

Me都係 我地唔夾

咩意思

一定好大陣口水味

你打得落手咩？

岩啊岩啊
好有安全感

淫

有2隻熊仔應該係

啊！！！！！唔好迫我！！！

陰鳩我

嗚

Mcm人形攬枕

唔敢 求打

想痾屎

我用手逗住

自從養咗狗就好鍾意狗

dirty

You like

呀

公司應酬老細既「宵夜」
成班比老細叫緊飲酒

手機冇電呀
推唔到入廁所呀

想食

頭先又話打我

今日又呀咩

你up乜9

互打

飲少少hea佢咪算lor

核突

拉唔到條叉電線入廁所

我以前養過8年松鼠，
後尾死左，我喊足幾晚
有時諗起都未放得低佢

冇否認

快d去推我個新po

你唔了解我ge
走啦你

Y ar

養第二隻

長期冇電

無時間

屈G hku

我扮下小薯算了

用黎mon住你

禾ive

我唔敢想像我個隻走咗我會點

通常都係禁手機唔理佢

禾都係

養我就唔會

Fake

咁我今日做過乜黎

你有電先算啦

英年早逝

偷食肉

小六開始養，好似親人咁同對方一齊大，代替唔到

real
青大yr1

咁你黎啦 有大草地比你訓

冇英過

Exact7ly

我要瞓冷氣房

波大就夠

見到你開post想呀下

又聽冰個9up

傻撚咗呀？

樓豬

瞓到3點食左個涼粉同睇動漫
啱啱沖完涼同睇入住請x門

錫我未
決定去語文中心讀6個月先再入學
其實出國生活我真係好撚驚

我係屋企

加油

學生證

冇哂私癮

bye

咁你地食到幾點走

多謝
第一次發覺連續友愛

有錢人

點解係我ge

我瞓ga

好後悔冇多D陪佢
好掛住佢

Me暖男

屌
你都係想我講因為你型姐

你先

頂 老細所有人都斟左一杯 避都避唔到
岩岩先坐低無耐 咩都未食到 就斟左酒 典算

做爛市？

我地之間冇秘密

晏晝係屋企會偷偷放佢入屋同佢一齊訓晏覺

唔好啦大波怪

咪9up la

我都會，跟住我阿媽好嬲

毒撚做幾年野冇消費 自然就儲夠錢

肥仔波就有一對
要咪拎去揸

我對你一毛所G

扮唔飲得求其飲一啖算啦
同埋空肚好易醉
冇人睇住記得小心d唔好飲咁多

仲要開冷氣比佢嘆

原來你

因為你都冇關心過我

想另一半肥啲

因為呀咗兩晚

有仔唔好搞我ok?

摸摸頭 汪汪

諗番起，我係由果時先開始習慣一星期番足7日工
想忙D唔記得D唔開心嘅野

咁你隻手指痴咗膠布未呀？

主要比自己炸

有=冇

今晚有冇春想叫呀
我聽wo

受牛？

我叫春聽唔聽

好
聽下冇壞嘅

我依排訓覺都冇開冷氣

天下無不散之筵席
佢ge離開係必然
起碼佢ge一生都有你陪伴
已經好足夠啦

聽

唔痴了
都唔係好嚴重

叫啦
想食下d負

仲有冇嘢想比我關心

唔洗啦
我想摺埋多d

d老泥

我想變正常樣

笑春

累
睡

我D家姐都話我咁大個人，要經歷下D生離死別
雖然唔捨得
但我都好開心佢可以係我成長嘅過程出現
佢永遠都係我嘅天使

打返開
收返埋
打返開
收返埋

彈出彈入

執下d衣著先啦
樣點都冇可能收好多
最多白淨d同乾淨d已經夠
同埋轉下髮型果d
唔洗好型仔
個style合適自己就夠

屋企好涼

咁早

會然黑色布倫麻煩入一入黎， 我話你聽(舊眼淚成詩) 係我既女人， 你要溝佢就公平競爭， 唔好喺背後中傷

LIHKG @ Android

你都係佢ge所有
所以唔洗太傷心

我摺埋就冇人可以開到

知道喇 扮下野算架喇真係

binc dog

扮飲酒開同事拖

窮J binc狗

飲醉

Metoo

我有鎖匙

你摺咩摺
有話俾你摺咩

摺埋關鎖匙咩事
off topic 0.5/10

冇淫可以阻止到我

仲有0.5

有冇人知肥葉去咗邊

改名又唔講

？

係你喇
偽毒

ys

0.5係交情分

哦

仲有交情
咁gay友有冇得再加0.5

我岩岩入職架喳 咩都唔知 雖然識經理

唔會有gay友
所以冇

屈G識經理
有特權

人少少認咗佢啦

我真的毒

無特權 不過唔洗見工就返得

No唔準摺埋

但係你有仔

佢都毒

我好掛住佢

揾囉

有呀 俾ex block咗

我兩條友去咋

佢叫我唔好煩佢 我地已經完咗

睇相回味下算啦

點解生活咁多煩惱

點解諗野用個腦 但痛就要痛個心
個心好撚慘 都唔關佢事

這麼多年來 最對唔住就係個心
要它痛了這麼久

明明佢無錯 錯既係個腦 點解要佢受

人格分裂？

冇哂人 是咪去哂打飛G

得我真毒留守
準備瞓

貢早

塵b
我岩岩翻到屋企 有d夜2 你話沖唔沖涼好

有無人答下我

冇人呀 個個走哂去打飛G

咁肉豬你答我沖唔沖好

係絲就沖 巴就唔沖

咁我去沖lu
不過我沖完之前你寫低點解

因為我想奶

沖

咪臭係

摺埋咗

沖完啦

咁快沖完

我唔會掛住佢

吹緊個頭添

咁快手

咁夜吹頭嘈死我了

你平時沖涼沖好耐？

半個鐘

又係你叫我沖既衰野

好多野搞？

皮都爛

要打飛G

咁夜去邊黎

甩皮

去維港散心

拍拖 我估

佢都唔想理你啦
咪由得佢block

同邊個去先

咁心情好啲未

羨慕

你都可以

青青

唔小心瞓左

不要再說了

勁 做咩唔繼續瞓

比我嚇醒咗

我見有人揾我

咁講第二樣

因為我專登上黎揾你講晚安

如果你都有入我個個tg game group
你應該比人屌撚到瀨屎

勁

三

咁晚安

四

咩谷黎

五

咪tg game嘅group
我日日比人屌撚到仆街

唔瞓？

關我講gd nite咩事

吓

睇緊漫畫

咁啱quote呢你呢句

佢今日3點先醒

難怪啦

咩漫畫

好摺

h漫？

一定係咁啦

你聽日唔洗返工？

工作細胞

遲下退咗佢算

聽日北上

推薦賣肉的灰姑娘

我用力開下

未聽過

睇咗幾集

一早應該退啦

成日約女

知啦 依到得我一個真毒咋嘛

退過了 但條友成日叫我入

圖？

有冇諗過係仔

頭先摺左好耐

好過尋日

我毒係打機到

咪兩條仔

得你睇依d

咁聽日應該會更好

女仔

咁叻豬 錫返

屌你

心情如何

3條友北上

做咩又唔開心呀

現實係咁依到都係咁
邊緣人

你頭先講變態野唔想錫你

其實我好燥

做what ar

信了

打咩

唱k打邊爐鳩行

做咩唔約fd出去行街呀

我把口係咁 原諒我啦

其實無唔開心都可以散心

啱啱玩完lol

點解要北上

咁我今晚唔惹你
幫你淋水

:::::平啲

冇fd子

支持

比我考慮一晚

打開咩位

u forgot me

Who

唔開針 我要去海旁散心了

其實無唔開心就唔會散心啦
不如你講呀
我會聽ga

除咗ad咩都玩

我唔開心你逼我唔開心

你又有玩？

唔關事
姐係果d週期性心情唔好
但又未到要爆果個位

其實差唔多

陪我
唔開心

唔知 班fd話想上咁咪上下囉
都係為見下佢地姐

嚟m牙

冇睇到隔離po呀，唔好唔開心啦

樓豬 我傷心 我以後唔同佢玩喇 我同老師講

同我玩ok?

sorry

陪人打過傳說only

Be fd 子？

搭車搭到痴線

木

我明 男人都有姨丈到 我受唔少氣 黎啦我頂得住

係 仲要十點沙田等

可以

唔訓都陪

我都好頹呀

手機game

呵番，唔好喊啦
冇下次

同我玩

想打飛G

我唔想對你發脾4

Gooooo

超級無敵廢

你算近啦

陪我瞓

頹甚麼 ？

Come on有咩想鬧就鬧啦 好想比人鬧

玩過一次不了

浮雲哥比人ban

好 地址

carry你

同學你叫咩名

呢啲承諾最終只會令人再次傷心

唔好信佢牙

又話不了

搭車去沙田半個鐘

我唔知呀
突然好頹
好想摺埋

鍾同學 鍾落海

second

唔啦
好頭痛

我都覺得係牙牙牙牙牙

依家先G

好近

精神上得啦

止痛藥

都係俄羅斯方塊正d

通常咁樣我會直接訓覺 訓醒又係一條好漢

數3聲一齊訓

Agger 訓到唔頹為止

我好少同時覆兩個po
咁啱你有留晒兩個咋

平時好少玩咋

要咁耐咩
轉兩條線加3個站

咁我係咪下次唔可以咁做

no

唔食藥

會keep住幾日

你數先

唔係呀
但通常都覆秒回先

咁如果你想找人陪就找人陪
如果想靜下就靜下
做想做既野會好啲

艾詩

個名咁有創意

南昌去紅磡再去沙田

咁kai

咁都近

笑

信我好了

我想摺埋唔理人
又想有人理下我
就癲

10/10？

321！

唔好咁啦
我打字慢呀

憑甚麼要我只信你

理你 你幾時唔理我都得

點解唔太子轉九龍塘轉沙田

因為我唔講大話

要企

正常遊戲

我都試過 唔知想點咁

11/10

go weak

好啦原諒你啦今次

唔會

但你都曾經甩過大牙啵

快好多wo

真
我唔知自己想點

睇apps快1分鐘

辣殺先唔玩

高分勝出

之後就冇甩過了

好彩我都有玩

你都見我覆得幾慢啦

完勝

Know that feel bro

點止呀
起碼5-10min

即係曾經都講過大話先甩過大牙

點算好

In mtr apps I trust

太多人要回吧 少我一個啦以後

咁你叫咩名啊同學

都唔關事

有無野係困擾緊你 真心

晚安

我頹到唔知自己想打咩
係咁打錯字

我叫陳大文 係咪好平凡

咩呀

早抖

點會冇

都唔關事！

原來冇quote

陪我瞓？

咩

陪呀mon緊post

哎 不如去訓啦你
三點 唔洗訓？

你叫啊cole 姓陳？

ok, 依家瞓啦

所以其實係嗰啲野令你頹？

係啊 個man stand for文

好啦好啦 唔玩

沒

信我ok?

係定唔係 前後矛盾

咁我瞓先啦
你都瞓啦
記得飲完酒飲少少暖水散下酒先會好瞓d

收到大佬 有咩事嗌醒我

Okay 信左 然後呢

然後 沒有然後了

喂其實你又真係幾sweet
晚安喇

發覺當我遇到難關時 最親既人冇人關心我
唔熟既就叫你加油

有啲心淡

文仔嘛

我覺得唔係
只係搞到我積埋積ge負面嘢出左黎

唔係點解咁多女

唔會
瞓死就得

如果可以既 搵信得過既人講出黎會好啲啲

我係其中一隻冰

艾詩艾詩

將軍係邊

U ask me I ask tree

其實我識關心人唔等於人地識關心我
好on9 ar 我

Ok then go ask

我會關心你多啲

其實本身就冇人值得依靠

唔 其實我都係一個會關心人但無咩人關心我既人
所以real know that feel
但我覺得總會有人care about you

邊有女呀
成日都fdzone左

唉

應該唔會揾

冰咩呀你
你有仔ga la

中央暖爐就會比人fdzone

咁好難搞 難開口既野來？

揾你條仔啦

唉 吊命中
又話訓

我身邊識嘅人都無一個會

講啲社會野 你地對旺角表演消失點睇

我唔會為咗條仔唔理朋友

你唔介意講既話我可以聽

ching一個難關可以睇清楚身邊人既態度
衰左都抵晒啦

認同

我唔知呀

唔想同人講

唉 塵巴

咁我希望你可以快啲解決到或者釋懷到

趕緊你去瞓咋
日日都咁夜瞓
之後又瞓到晏一晏
食無定時咁
同埋你病緊又黎m就早d瞓啦
咪要人擔心啦

我支持

唔啦
我唔鐘意放負俾人

時候未到

多謝你呀

對象都唔啱啦

訓啦禾 黎完m啦好返7成啦聽日早起身食嘢啦
你都快啲比隻手指休息下
唔好亂諗嘢快啲訓

屈埋屈埋會出事

明明就成日媾女

想食野

Bu翁

啱啱偷食咗肉

啖啖肉

晚安啦你

矛事ge
要出事一早就出左啦

唔係架 話唔埋架

破例晚安

我聽返嚟嘅版本係咁

成日溝女就唔會仲係單身啦
平時都係9up下咋
你估真係溝女咩

死肥婆想食咩呀

瞓啦你

唉喲喲 爆料

肉

亂搞男女關係係唔啱咖

以前低谷果陣都未出事啦
依家濕濕碎啦

我依家都唔係女ge問題

夜媽媽邊黎肉食ar

所以咪冇lor

Here!

認真撚上身

瞓？
唔理你了

always

唉 慢慢好起來

我話我牙

擔心你訓唔著

wish

我講我ar

有希望係好事

瞓沒

我同女朋友嘈交，但我覺得自己今次真係有問題想和好，但我搵佢唔到

假象黎

咩事

一齊？

打電話都唔得？

係時候了

唔准咁講

頹緊呀

夠鐘了

唔得我用過好多唔同電話號碼打佢都唔聽，我好想立刻去搵佢

啱牙

係係係

去佢屋企揾啦

訓啦 31

針了

帶你食好西 唔好頹

佢唔係住係香港，住係澳門，我剛剛先係果邊返黎，聽日如果都搵唔到我就去找佢

就算結果係點都好，我都想佢親口同我講

挽留

知道啦
你都早d瞓啦

你咪得把口

好 咁我訓喇 晚安

聽日去揾啦
愈遲愈多變數呀
同埋諗定有咩同佢講啦

瞓木

好

刷牙

快
等埋你

Never9up

9 up forever

Believe me

大家好 屌你老母

tried again

瞓醒？

點呀

瞓啦屌

I got a cold

早抖啦死肥婆
唔好咁夜瞓啦
對胃唔好ga
你仲要成日胃痛

sleep

ed

Again

搓mybreast

無訓過

打字好難吶

有無人？

Hi

好唔開心
又想死啦

點解成日要我擔心埋你個份
就頂唔順了....

冇未來

歪

事實

咁咪唔好撚

唉屌晨早流流好嬲又傷心

食個靚早餐

好眼訓 琴晚又3點幾訓

返工？

番暑期工

再夜瞓就打patpat

青春

今晚開始早訓！

今晚上嚟點名

你到底有冇瞓

唔準亂諗嘢
有咩可以講wo

就嚟升中學喇

咁早呀

要返學校

好眼瞓

返去搞乜ar

返緊工?

yessss 煩4

me2
係公司食緊早餐

Nola

勤力jj

感覺eq⬆️⬆️

出發木

得閒開返10個8個膠po

尋晚幾點瞓呀

出ed

3 4點？🤔 本來打算射⚽ 😠

留名跟進

我冇咁多心機 咁得閒開po😂

死木

早晨餃

早晨

笑了

就死

為什麼

my fd

有個fd好似未起身

詩詩

瞓得4hrs

咁而家去邊

北上牙

又上

今日又食花生了

咩又

有咩花生

我啲花生

Lm

準備啤酒

你成日都上

有心人

今次同fd返

多fd

上去唱k?

你多啲

不嬲

上次去個fd到住

正常社交

今次呢

唱k

邪骨

預埋你

之後食海底撈

食探魚啊好似

都好食應該

屌原來coleman係紙

未食過

改名怪

唔比人改

聽人介紹 不錯

我都聽過

等食評

眼瞓

去廁所偷陣雞

zzzz

zzzzz

女朋友心口平到得返兩粒"的"

食譚仔

豬耳

好忙 今日好多野做

早唔叫遲唔叫 依加先叫

屌

做咩呀

屌what

要買料啊 買唔切

乖乖地去瞓多陣啦
你咁遲瞓

咩料？

唔想又訓到3點

好好笑

乜料都要買

熱到爆

咁陣間我叫你起身啦

假膠得黎幾搞笑

買黎做咩ga

日日都咁熱ga la
講經咩

2粒的

今日34度

念力鬧鐘

今日去面cic

咩黎架

建造業學院

屌醒你？

多謝 連登有愛

d示意圖好mean

@鐘9

+u

做乜呀

原來有圖。睇下先

笑死